咩係理財新哲學?

有無議員可以代我問下林鄭,送錢俾創科局同海洋公園係唔係覺得自己好有新意??